[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

幫條pk蒲公英留名

幫我條女留名

diu... 你跳到腳斷未

蒲公英衰人黎

幫大支哥留名

我想試下1001

試到咪試

蒲公英話鳩我垃圾

佢恰鳩我

有？

HURT 親

親

點同D女交代?

有

打柒佢啦

多謝三千

屎屎愛我 我愛屎屎
唔洗交代
我同佢交心

where？

我要同我班女交代呀

一直提醒我

你那有女

好耐無見過AN機既cap圖

幫埋我親愛的師弟留名

Lm

幫埋掛住我既循例留名

咦，就講就到

幫埋過期利賓納留名

咁幫埋無業同吹蕭留

係喎，佢今日冇蒲頭既？

係唔幫我留

今朝有呀

對唔住囉仲用andriod

你開post仲留
同埋係都唔係我留啦

佢可能攰到hihi訓左
或者喊到hihi訓左

今朝有係我個post到留言，不過之後就冇啦，應該唔得閒卦

喊到hihi真係

不過有一日可以唔喊就好啦，証明已經心死

大人都是忙

我冇喊好耐 心如止水，佢任何消息任何相其實對我黎講已經冇咩感覺

It’ll always be you and me, so why are we dreaming alone?

我都冇喊好耐 但都keep住留意

唔想成長
啲人話搵到一個錫你嘅男人，一世都唔需要長大，曾經以為自己搵到，但佢最後比咗更大既傷害你

岩啦 好事黎 落左山就屌下蒲公英

收手啦施主 何必自殘呢

但佢同嗰個168嘅女仔仲一齊緊?

一日一屌 身心健康

咦今日未見你叫春

往往只會教識你你永遠都要靠自己

自虐狂

佢令你成長咗啦

冇留意 因為冇途徑比自己留意

喺到跳緊乜

之前一生尋求可以寵你像公主嘅男人，但大大下就發覺世界上係冇呢種人

唉，其實自己先係最應該錫自己果個，外人始終外人

只有自己先識尊重自己 知自己要咩

又一個要斬手 來人!!!

成長感覺好恐怖 寧願一世都唔洗長大，好羨慕啲人初戀去到結婚

又圍攻蒲公英 自問雖然條大疤係到，但係起碼再無流血先，希望將來會有枝強力除疤膏出現

醒啦 迪士尼公主係假嫁

有時諗諗下都喊出黎

係啊 我地分左幾耐佢地就一齊幾耐，其實個女仔一係on9一係臭雞，一個無縫接軌既男仔都肯要，佢有一就有二

咁又係，不過現代女性地位其實好可悲，要識煮飯、打掃之類，又要獨立有賺錢能力，唔似得之前既女人只係顧住頭家就夠。

可能條女唔知呢

咦圍攻完啦 睇黎我錯過左

我覺得好難
可以放低佢 但發現感情路上要重新出發好難
唔好話信唔信人 連識人都唔懶了

但係以前你要同人分一個老公 同埋現代社會其實女仔總係吃香d

條女知架 佢約過我飲野，仲特登同我講佢晚晚同我個ex飲野

但分咗分之後你留戀你既前度留戀咗幾耐呀？

我曾經都以為自己得
但感情始終唔係靠自己ff
ff完夢就要醒了

臭雞黎

唔好亂講，我冇圍攻過佢
識人都懶＋1

但你唔覺得個女仔搶咗你個前度架咩？此終佢係第三者。

香港地 無論男定女都辛苦
同樣地 無論男定女都應該要學識愛自己
為左啲辣殺日喊夜喊 人又頹樣又殘
連自己都唔愛 其他人又點會愛你

留戀兩個星期，因為佢比假希望我 之後喊足兩個月就慢慢走出黎
話你知，消除佢d野係最快走出黎既方法
不過首先有果種勇氣

仲明明係自己叫我ex送戒指比佢，佢就話係我ex送戒指比佢，但係肯送就已經有問題

唔撚明比假希望意義係邊
我2個星期後知道真相 真係即刻屌佢老母

分左手仲要public ig follow我，要我睇佢地兩個合照

條女咁仆街，我係你既話一定一定會將杯野飲淋落佢塊臉到，鬧佢 死臭雞，然後走人，爭在考慮一下打唔打埋佢塊面

所以咪一係on9一係臭雞囉

2個星期算好啦...過咗兩個月，佢而家仲比緊假希望我呀，不過唔知信唔信佢好。頭先打咗幾次黎問我返到屋企未，分咗手點解仲要對我咁好.....

係街到仲要拍我個頭氹我，意義何在.....

仲要我老母同我講
你真係覺得佢對你好吖？好就唔會搞到你咁

分手後兩個星期都同未分手前一樣，早上講早晨，係咁傾電話，晚上講晚安，出街食飯，不停話想改好d自己，令我重新鐘意佢，我果陣傻到極相信佢話要等佢，兩個星期後突然一句長痛不如短痛，又話之前講d野係hea鳩我 之後就接軌
其實一齊之前佢已經hurt過我一次，有次飲大左，佢kiss左我一下，跟住第二日同我講當左我係佢個ex，就算之後佢解釋係佢兄弟教佢講（因為果陣佢話唔知自己既心意），但係真心hurt爆
但係果陣對佢太死心塌地，所以就算點都好都繼續無條件咁愛佢

係人地眼中咪潑婦罵街，我冇咁蠢，仲要係大學，所以果陣就算我理智線斷左都要扮陣定
利申，同條女同一間U

講分手後態度已經360度轉變

一係佢內疚，一係當你係玩具，揀一樣

我老母話我帶條仆街返屋企騙財騙色添 講到係我錯咁，不過我知我媽係好撚嬲

係180度

佢比我老母見到拖住第二條女

好少理其他人點睇自己

我係你既話會係埋連登到屌佢搶人男朋友

你做咩成日都搞我BB？？？

如果我潑婦罵街咪中佢計

醒下啦 你哪有女？？

心有靈犀

我知佢fb,全名，學院，住邊同電話 其實我有足夠料叫人起佢底唱鳩佢 不過我覺得呢d咁既人理佢都晒氣

你落左未？

好衰

問左幾次啦, 同邊個復合呀

有報應

蒲公英咪答左你 同佢復合

收皮啦, 8~

Block得就知咩事

咩事？

一時火遮眼block鳩左你，但係前後又覺得做過火左，就解block，但係已經唔想理你

你做咩唔信我 原來佢就係三年

屌做乜鳩叫我條女收皮
半年前我同佢一齊左 無話俾你地聽
前個排我同屎屎分左手 依家復合返 咁都唔得？
你收皮啦

我都會咁

唔想你搵佢 唔想你知佢嘅野

一認識佢嗰下 就覺得遇對了人一齊左
唔好意思冇話俾大家聽

諗住和好

一齊左幾耐？

嬲

就快一年

不如你唔好CHUR 佢先, 有咩直接打電話講?

確認過眼神未

點解宜家d情侶都係差唔多一年就散

一年都唔算短啊
火遮眼講分手定認真講？

一年幾好呀, 玩又玩夠

我唔係架

有愛啊

確認左 佢好靚仔 又高 正

過咗熱戀期 再忍左一段時間 覺得忍無可忍掛

今日返p 所以好忙
今朝又去咗跑步
多謝各位厚愛 記得我

我三年係咪太長

咁夜既？

收12 返到屋企都1點了

好似講我

辛苦晒

唔好對號入座啦

鼻敏感好辛苦

比姐姐攬下啦

好多人都有
小心身體

想打哈啾打唔出

不要再說了

咩情況下溝女先

哥哥俾啲溫暖你

哥哥我要拎你件衫抹鼻涕

係一段關係未結束前就flirt人，男女同罪

好啦好啦好啦

祝願我ex 聽朝君體也相同

要慘10倍

暖男哥哥幾歲？

他朝君體也相同

咁我都可以識女仔fd姐

男仔都係 flirt 人然後話係朋友
呢啲人係咁冇得變

我有個fd話，女人三十打後都嫁唔出一定係個女人有問題，要不得，請問大家多大程度上同意

很大程度不同意
咁男人30打後未娶又點？
係咪歧視先

一齊黎參拜下我盆肉肉

佢話男人適婚年齡range較大

咩名堂

但依家女性平均都30打後結
雖然我都唔想咁遲，不過緣份呢家野我話事咩

叫天線低低b

27

打錯

我原本話26歲前結婚生仔
宜家26都未必有拖拍

實有嘅

仲好後生姐

計好通常都做唔到

唔係唔想拍…係連識男仔既動力同埋flirt仔技巧都唔記得晒

暖男哥哥受溝嗎

邊係

可能本身夠 等仔flirt

咪玩我

冇啦，肥矮毒

我邊忽玩你，你見唔到我確認緊眼神？

樣靚就夠

咁黎安慰我

學我？

我又失戀了

即係有靚樣啦

比你發現左添

冇

叫春啦

認真我ex成日話自己肥
但我覺得好靚
各花入各眼

唔準係我面前提你個ex

情人眼裏出西施

又話主動出擊會有機會 一野比人拒絕左，再也不相信愛情

catgirl要唔要

呵番

好啦 放低聯絡方法

抱抱

講堅定講笑

有幸同三千姐傾計

係妹

你想留乜 tel?

第二春

Tel ？個個都睇到

好快就好似我同蒲公英咁

Tg

Lm繼續叫

bananako

跟住過一陣就第三春

係乜春都冇

終於有人攞tg

你想要 ？

然後繼續叫春

加左對方係catgirl/八兩金點算

我係catgirl

正呀，飢荒夠食三年

冇諗過呢個問題但冇所謂

唔夠三日我應該餓死左

user name係 bananako_519

加密啦屌

聽日收50個人既msg左右

冇所謂啦 加唔一定覆

我係男仔都收十鳩幾個 全部都當我condom

話說呢個post有唯一一次網聚
就係我同一位巴打去左酒店談心

酒吧，打錯

Gay

扮咩嘢 互射幾多次

飲大兩杯就⋯⋯

酒吧之後酒店

吹左個幾鐘⋯⋯水

往事只能回味
原來過左成年

你又搞多次囉，一班失戀棍出黎聚都幾好笑

仲有冇聯絡

唯一一次咋
當時大家受打擊無耐，興起出左來
當時巴打自稱180，無講大話，出到來唔只180添
黑黑實實咁

無啦，佢有佢既生活，我有我既忙碌

果次好似係即興？

佢約我
我仲特登set頭化妝

溝唔溝到？

酒店，你話呢

一晚的快樂

唔係有一堆都話開gp約出去咩
不過最後有冇去就唔知啦
好似係開左gp 就少咗上嚟

互射成晚

係咁架啦

通常交換左聯絡就冇左人

溝唔到啦
我身為一個浪子，唔鍾意停留係一個地方
佢當時問我：如果我有張船票，你願唔願意跟我走
我笑而不語，回頭就走左

夜啦

小氣怪嘛

所有回憶都是潮濕的

唔記得名啦

心酸往事

我既回憶腥腥地

其他唔記得啦

仲好多添

睇黎一切都係幻想

沒有人知道這是不是真的，因為從來沒有人回來過，我是唯一的一個

在以前，當一個人心裏有個不可告人的秘密，他會跑到深山裏，找一棵樹，在樹上挖個洞，將秘密告訴那個洞，再用泥土封起來，這秘密就沒有人知道。我曾經愛上一個人，後來她走了。我去2046，是因為我以為她在哪裏等我，但我找不到她，我很想知道她到底喜不喜歡我，但我始終得不到答案。她的答案就像一個秘密，永遠不會有人知道。

講起又講，點解d gay 佬都睇中我

因為你都係囉

唉，一講起2046就傷感
失戀千祈唔好睇2046
死人架

我直架，直過直升機

話說失戀個期
唔知點解走去睇shawshank redemption

咁無厘頭

因為求其搵套戲分下心嘛

一個人要離開2046需要多長的時間呢?沒有人知道!有人可以毫不費力地離開，但是對某些人來說就需要花很長的時間，需要付出很大的努力甚至遍體鱗傷，我已經想不起我在這列車上待了多久了，我開始覺得很寂寞。

我9up又趕走晒d人
訓先

其實係我唔識加密

酒店

一到深夜，就心痛
究竟由邊一步開始做錯而會變成咁

早晨巴打

唉仆街又手賤去睇佢ig

我都係繼續瞓先好喇

我尋晚咪同人食飯
我都有同佢傾過
佢話我同佢一齊呢一步已經係錯
但佢又講得啱嘅 唔錯點識企返起身

我好有勇氣

我兩年幾架屌你

某程度上認同
你就到 ?

Me ok

真係

屌喇 有冇方法

冇架喇 就算del你ig 你都會down 返

唉 瞓教瞓到瞓矮頸好痛
佢以前會幫我按摩

以前畀你屌添喇 以前

垃圾

屌 又諗起佢喇

幻想下佢同個男仔啪啪啪

我 我屋企人拍緊拖 佢地8年幾了 希望佢地結到婚

尋晚發夢見到佢
跟住6點幾就醒咗
愛我請留言套劇好啱失戀人追

我會好心痛

佢唔係屬於你架喇

好想有個女仔可以出現

主動出擊吧

Flirt 下佢吧

見到佢做咩
我最近睇返万刀甲套紀念日
最後佢追返stephy真係睇到喊
「你脾氣真係幾難頂，但忍你係因為愛你」
Exact7ly 係我

有冇方法搞掂瞓矮頸先

唔瞓or 冇咗條頸

出去玩？

好sweet咁出街

我都成日諗起
不過我個fd同我講再諗下佢對你幾差幾賤
嗰種感覺就唔會咁強烈

要放下先要停止睇哩啲

好辛苦 放唔低

我4點訓

瞓矮頸好痛啊

紀念日真係睇到喊

你真係好撚on9
作為師姐真係要打撚醒你

咁del左未

星期一散學禮返嚟

我都三年既babe

我22…叫唔叫就到

me ok

一個唔諗將來嘅人係咪好無用？

比你地見下真人版catgirl

umfollow佢

我係手賤去blocked user度睇

應該差不多，keep到咁耐好難得，加油！

介紹個姐姐比你識啦

同校？

我琴日一嘢del 曬 4千幾張相

我又要

怕甚麼

但諷刺係個親戚中學初戀拍拖到結婚 50幾歲人先話未見識過世界未玩夠而離婚 啲仔女都20幾30

尋晚食飯同媽媽傾愛情觀
我:結咗婚都可以離婚 愛情呢樣嘢真係唔可靠
媽:咁細個就咁諗會好辛苦㗎 仲後生咪拍下散拖開心下
我:分手太痛苦 不了
媽:媽咪唔想見到你變老姑婆

利申 我媽同老豆中學畢業後初戀拍拖7年結婚

catgirl咁先好攬

攬唔曬

50 幾先離 一齊見識世界唔好咩

我唔信星座，但佢以前成日同我講獅子同摩羯有幾唔夾

最近有睇過下啲星座野，generally都講到我同佢既問題
大家脾氣都好硬，嘈起上黎互不相讓
其實十次有九次都係我讓佢

然後佢太多胡思亂想，太多對我既誤會
我亦唔想向佢解釋
最後佢對我成見好深，我覺得太委屈
想搵佢傾佢又唔理我
覺得佢唔了解我，只能分手

我真係覺得，如果早啲睇下，可能會幫到

我好想見佢

都要人地想見先得

好辛苦

我唔想見到佢 日日都要諗點避佢

你又夜瞓過仲早醒過我
唔眼訓？ 我好眼訓

我唔洗訓架

人地都可能避緊你

唔辛苦啦

好似就黎未戀先失

咁仲on9

越避就撞得越正

佢唔會 我好清楚佢性格
佢從來唔會避唔會認錯
覺得自己大晒 一同人地意見不合就反面

呢兩個星期都冇見過

咁就唔是失戀喇

早晨

我就係見到佢少我好後悔，琴日佢正式block埋我

同個女仔傾2個月電話
叫晒bb咁
但出到黎話我過份內向

我都係比佢block
會過去的ching
頭幾日係會咁
但我已經慢慢習慣一個人

早

今日得閒 追下po先

之前見過未

好多 懶得追

理2日見第一次

啱啱睇住佢ig del晒我地啲相 我係條街到爆喊 我頂唔順好辛苦

我嗰日都喊到狗屎 過幾日冇事架喇

我好後悔 我翻緊工係個客屋企喊緊

下個會更好 上嚟傾下計真係會舒服啲
搵多啲嘢比自己做 唔好有太多空間

我一嘢del 曬 然後佢琴晚都del 咗近期嘅

點解見咁少先

我翻工忙 冷落 少溝通

我係太痴佢身佢嫌我煩

忙從來係籍口
有冇得救啊巴打

其實呢啲問題 咩星座都會有

我uncle好傷心 仲要就退休 本身打算退休一齊去旅行去玩

愛情冇保障 自愛更好

我完全頂唔順 係條街爆喊 我好掛住佢

去到個個年紀先覺得未玩夠
你想玩 邊個同你玩啊

散咗幾耐？

呢句野造就左幾多港女

係唔係又係中女上網比人呃炸

兩日

呃幾豬萬

係辛苦架喇巴打
有我哋陪你 好快冇事

幾百萬

仲有我

心不在焉打爛個客支燈

放假個個出晒街?

應該咁講，星座我覺得係self fulfilling prophecy
佢越信星座，佢就會越不自覺咁樣跟住星座講既性格行事

我休息緊 又諗起佢喇

返緊工啊

+1

那有街出

原來得我放假

打下機啦

喺出面啊 有嘢做緊

放假毒在家？

無街出 打下機算

分咗手之後會發現 冇話邊個冇咗邊個唔得
依家我可以比你活得更好 可以做我中意做嘅野
得到你當初所謂嘅自由
你呢？得不償失呀仆街
但係。
。
。
。
。
。
。
春我都係會繼續叫

我係你一定會整臭佢個名

佢話我唔比自由佢
巴打呢段好感觸

好唔開心
想出街先黎m痛 垃圾姨媽

今晚出街睇戲食飯飲嘢

屋企抖下 痴暖貼 同飲下啲補血嘢

拍拖但又唔想犧牲真係好自私
咁想有自由就一世單身啦

近期有咩戲睇
等緊超人特攻隊

好嬲啊 毒撚咁難得想出街

我唔中意佢同狗公玩
佢又話同佢地冇嘢

有個人陪其實好啲
有人關心你 有人陪你吹水
有人一定覆你
有人陪你分擔
有人同你一齊行落去

睇ant man

早幾日分左手
佢由頭到尾都冇講原因
就黎拍左一年
好突然就話要自己靜 要分手
今日搵佢問佢兩句
覆都唔覆我
好辛苦

有我地

個whatsapp 好靜 得男人

有邊個女人想嚟m

我都係得班兄弟
女都冇個wts
一日得一兩個咋
之前同條女一齊就係忽略晒身邊嘅人
成個世界得返條臭雞

無野無野就帽事帽事

唉屌 等陣出去好怕搭車見到佢
之後後日就要返學喇

好多人都係咁 可能佢有好多野收埋左好耐 一下子爆發左就一走了之

係喎 前幾日上左 下禮拜睇先

有啊 以前有個同學叫親佢做乜佢都話m痛

都約緊人睇incredibles

一次嚟足一個月

然後好多時唔知原因好過知

都係呢兩個星期既事
上個月佢仲係好多謝我陪佢 我失落佢又講好多野都鼓勵我
當我發現佢有d奇怪
我諗住同佢拎出黎傾下
佢唔想傾 唔想解決 就直接分左手

輕鬆啦

撞見最多咪調頭喊住跑走

唔想解決得一個原因 就係唔愛你

今晚仲要同屋企人出去
日日都唔輕鬆

邊有咁好彩啊

上星期有一晚佢先喺我樓下公園
差啲就見到佢

見到又點 睇開啲喇 都散咗了

Yes
係愛你嘅 會一齊解決，唔愛你嘅，wfc

我好撚怕見到佢乜都諗返起

諗起咪諗起 始終要面對

下星期一二要面對
好頹啊諗起佢又

我想諗起佢，但又唔使頹嘅 心態改變 輕鬆好多

只係唔知道點面對佢好
有啲自責自己搞禍左咁

有冇人啊唉

Ocean 8超好睇

唔明點解要收埋咁耐，收埋解決唔到問題，關係唔會長耐，只會自己辛苦，有咩問題或者不滿咪拎出黎講。我又唔係心入面你條蟲，點知你諗緊咩！
利申 ex就係咁，一爆發然後一走了知，到咗嗰刻先知平時佢對我有咩不滿

加一，佢話問題根本解決唔到，其實係解決到，只係佢唔撚想解決 有機會佢一直以黎係到搵緊爆發點

愛你唔會捨得離開你，即使你係千古罪人都好

仲愛既話點都會比機會 再去溝通下試下

好悶

啱呀！即使個ex精神上出軌好多次，多次到我有情緒病，仍然比機會佢 但佢提出分手唔緊要，仲要將所有責任推曬落你到，話今日分手既結局係你自己一手搞成 搞到你好內疚、自責都唔緊要 仲要比假希望你，拖住你

呵呵

要面對唔愛自己係一個事實的確好難
特別係佢唔肯講原因
淨係扔低一句想分開就算

即使追問左一次 都係唔願意講
其實我又唔係想死纏爛打
只係比我知你有新目標又好
覺得同我一齊好麻煩辛苦又好
得個知字姐

分左手2日就unfollow左一齊開既ig
其實我心入面都好明白係有新對象
唉 好唔開心 咩都唔想做 攤左3日

我一陣都要同屋企人出去
有親戚過黎 超級唔想去 好驚同你同一個情況
更加唔想屋企人擔心

我等陣meet up屋企人
但我宜家已經想喊 就快忍唔住

哈哈

好難頂 想扮病算

我已經到左附近推唔到
唉真係喊緊出嚟 但又要扮冇嘢
好壓抑

屌 成個香港都行過哂既話 咁係咪唔撚洗出街啊？
唔分手都分左啦 咁仲可以點姐 你地仲可以點啊？
喊喊喊 流馬尿 有撚用？
佢地知道你地咁辛苦？ 你地係到日日叫春叫到樹葉都落左N次 又有咩用？
佢地會返黎？ 唔會架
醒下啦
搵D野做下 分散下注意力 再唔係咪周圍去旅行囉 見識下個世界有幾大 有幾美好
再唔係咪得閒望下個天空囉 你地為左討好佢地 又有幾耐無睇過個天空原來係咁藍咁靚？

成件事隔左幾耐
喊左出黎先啦 要發洩下

已經成日約frd出去做運動散心

已經met up屋企人

算啦 你還年輕
過多幾年再睇返依個post就會覺得當年既自己好肉酸

有新對象總好過寧願單身都唔同你一齊

但自己真係好重感情

好擔心幾年後仍然會繼續叫春

佢話冇對象冇出軌
追問講唔出原因 淨係話咩自己唔好
唔知自己想點

我真係好多問號
求屌醒

好辛苦，要喺屋企人面前扮冇事

肉酸之餘會感謝你有份屌醒我地

佢嗰陣話冇自由
之後分手一星期就好似有新男朋友
好心酸

我都間唔中會懷念以前幾段感情，正常既

巴打一齊振作

我係未放低佢

我連理由都冇...
不過好似知黎都冇用
唔愛自己就係事實

我係絲
覺得成件事係污點 好瘀皮呀

因為個男人... 我放棄左好多野.
一年 我好努力俾自己加快腳步成長
對佢來講 我知我什麼都不是
我只係想話俾佢知 我一個人生活得好好 我身邊都有異性... 但原來愈急 我愈痛苦

上星期... 我收到個報告話我個心有事。
你地話戲劇好 點都好...

我由一年前心碎 到 一年後真正心碎。
我除左講句公喜我自己 我都諗唔到。

是撚但喇 都過咗去

周圍約人睇戲中

唔需要話佢知你生活得好好
為自己愛自己就得了 知道嗎

我都驗到有初期白血
加油 一齊振作

講就咁講 然後即刻同第二個一齊

一個二個都咁大病
頂住呀

I'll admit, I was wrong, what else can I say, girl?

She said, "Boy, tell me honestly

She said, "Save your apologies
Baby, I just gotta know"

How long has this been goin' on?
You been creepin' 'round on me
While you callin' me "baby"
How long has this been goin' on?

I've been feelin' it lately, baby

You think that you could be better off with somebody new

我寧願咩都唔知，好過將責任推曬落你到

咁快就放得低

我諗分手將責任推向對方，係人性的一部分

係 通常佢地講啲理由都係咁
不如唔知仲好

我寧願有病快啲死咗去算

但點解我會將責任推向自己既？

因為你想挽回

佢地既承諾根本就唔係攞黎兌現
絲打唔好再睇佢同新女既野啦
只會越睇越傷心 越走唔出去
多啲搵下朋友/上黎呢度吹下水
呢度好多巴絲都願意同你分擔
日常生活就再搵下興趣啦
傷心得耐都會麻目 時間會幫你慢慢減淡個感覺

我都係咁諗

放工了 好撚攰

所以唔應該拍拖就忽略身邊嘅人 愛情不是排第一

無朋友 我明會麻木呀 我明時間耐左會慣
但過去就好似傷風感冒咁 耐唔耐會病發
當你以爲自己病好既時間 突然一個乞痴
你就發覺原來你一直都未病好 係你"以為"自己病好
一直都好想比佢知 分開之後 我生活得好好
但原來 佢唔care 一直都係
但其實我係好努力咁扮生活得好好

有我喺到呀 你攬住我喊啦
知你辛苦了

我都咁諗. 只係因為趁住我仲未有牽掛
都要習慣一個人行落去

你咁樣講一講 真係忍唔住
一直以來都壓抑住自己既情緒

根本分開之後 佢哋對我哋嘅心態就喺who’s fucking care
但自己就好想比佢知自己過成點
做都要做比佢睇 但事實上喺點真喺自己知自己事

既然冇勇氣自殺，有個大病死係最好既方法

好想自己發生意外

咦，我都有整耳環

me too 冇人關心都冇乜嘢
一有人關心安慰就黎料

好辛苦 點解對佢就可以咁好 對我講既承諾全部都兌現唔到 以為自己放得底 實在太高估自己

嗰陣將愛情放第一，對方唔係但我係，為咗佢放棄曬所有，連寫cv既intern都放棄埋，最後分咗手咩都冇

你係絲？係咪咁啱呀 係邊到整？

啱呀！以為自己get over但耐唔耐又黎多次，個感覺真係...

加一，我都係

我連做都冇得做比佢睇，佢冇follow我ig

咁我唔安慰你 其實好想有人明白我
唯一個一個朋友成日都話佢明 但真係明咩
佢係個啲學業 愛情 親情都順既人
但我？成篤屎咁

傻豬 好唔值呀 下次拍拖點愛都好記得要分開愛情同事業 前途係屬於你 跟你一世㗎

人地問過成點，好多時候都扮放得低，但真係自己知自己事

加一，我都好想，但通常你愈想死個天就愈唔比你死

其實分手之後我都有同啲frd鬧佢臭雞
嗰陣真係太忟陣 之後佢知道左就正式收晒我皮
我有啲自責內疚 定係我太善良

但我永遠就將佢放第一
自己放第二 所以好傷。

我好似冇咁放唔開啦 認清咗佢唔愛我
祝佢將來啲女係死港女 唔會aa 唔會比咁多自由佢 信哂星座港女語錄 唔比佢打機 逼佢一星期日日見 仲要脾氣勁臭又姣 拍拖之後都要撩仔

啱呀，我係絲，雖然個名係男仔名，因為個ac問朋友借的。淘寶買材料自己整呀。

屌 我都係 一分手就unfoll我
其實唔想叫春 但我真係忍唔住
再忍我會死

頭先食飯啊媽見我冇表情，又係咁爆瘡，問我最近咩事
嗰一刻真係好想爆喊

come come cum I am here
hug me la I will 呵 you

你啱！嗰陣只係冇諗過話愛你一生一世既男朋友原本唔係同你一世

Hug埋我 成日覺得自己唔會搵到下一個
絲打有無呢種感覺？

對住其他人真係講到口都臭 唔想講

就算條女脾氣勁臭，又唔aa，佢鐘意既點都會接受到啦 之前係佢比完之後，我係餐廳出面比返錢佢。不過分手嗰刻佢話餐餐都係佢比曬，我咩都冇出過 佢只係記得自己付出過啲咩，但我為佢付出過既，佢從來都唔記得。不過你地之前拍拖一星期見幾多次架？

加一 覺得自己唔會再有愛上人既能力 覺得邊個都唔會比得起佢

啱呀！又唔想其他人覺得自己煩

係唔想搵

就算你唔主動搵人，都有人埋你身啦

從來冇啲咁既事
我預左一世孤獨

從來沒有 從來都沒有

我都覺得自己會一世孤獨

無架 係街到見到個個男仔隔離都係女
肥婆都有仔呀 點解我無
係咪我個樣太西啲人驚左我？
其實係我唔知點去識男仔

我冇錢冇樣冇身材冇青春
係叫識多人幾隻字
識字就溝到女，對上一個係唐伯虎，五六百年前左右啦

有呀 同埋驚咗再拍拖 唔想再付出真心努力後 最後對方求其一個垃圾原因就拍拍蘿柚走咗去

因為我忙 所以大概1次 最多2次
同我fd食飯 我會一早塞定錢比佢先 等佢埋單時唔會咁容酸

肉酸

同朋友傾訴完 放鬆完 唔夠15分鐘又想起佢

我個frd同我講
與其為左舊回憶傷心，不如創造新回憶
又好似有啲道理

我同你keep住傾都得

如果可以咁樣講一句就冇事就好

煙酒都麻醉唔到自己 行到去邊都諗起佢 由其是我自己做野嘅地方 留低左好多足跡 好辛苦

我唔想再做做下野係個客屋企喊 對住同事喊

搵工啦

有正職

佢唔係我同事

好想再攬住佢 講對唔住 我好想完成我地之間嘅承諾 行到最後

加油呀巴打

我乜都無唔記得 只係我一直忽略左你 我好後悔 好似世界無左一大部分

早兩個月先見完家長 我地仲買左機票去旅行 我好想好想同你去埋個旅行

事情係唔係去到冇彎轉先。。。

係

對方已經有第二個?

新年見晒全部屋企人 係全部親戚

嗯 同埋呢個唔係主因 係我地之間缺乏溝通

對住屋企人好辛苦 唔想俾佢地知道

好難做到

晚晚食完飯看就自己行左入房 我咩都唔想面對

每日望住佢最中意嘅公仔 好似佢係隔離咁

我分手嗰刻第一時間同阿媽講 然後就全家都知
我覺得講左舒服啲 喺屋企都要扮無事實在太辛苦了

我講唔出口 我好辛苦 好想搵人攬

情係毒藥 失去只有難受

我都親口講唔出 wtsapp講 之後就叩我門攬住我了

佢攬住你？

逐段逐段舊情似是遺憾
就是日後共誰有著緣份
始終不可取替著這親切質感

每晚都攬住佢送嘅公仔瞓教
巴打你仲有我地

我好辛苦 無力再走落去

係啊
要知道哩個世界仲有其他人愛你
就算無 你自己都要學識錫自己

我想連自己都放棄

因為你無勇氣面對返自己
因為一件事一個人就放棄過去所有野?

我覺得自己乜都無晒

我都係

好似無曬成個世界咁

我唔夠膽去睇相簿

分手初期會咁諗 過咗低潮期就見到陽光了

我仲未捨得換走fb ig嘅icon 但係佢已經換走晒 我地之間嘅app佢已經無再上 只係得我一個用

唉唔好提啦

咁就唔好睇 根本自虐
我分手咁耐冇睇過 同你一樣唔敢

以前好中意晴天 越大太陽越好 可以曬太陽 小麥色佢最中意
但依家相反 好想每日都落雨 越大越好

成部手機基本上所有相都係佢。。。

一樣
因為佢我根本冇乜朋友

一樣 因為有佢 我好耐好耐無同朋友食飯傾計 我又好撚想再喊

我諗好多人情傷特別重，因為愛情係佢地世界既全部

其實我都係，呢個月我只見過三個人

啱啱分手兩個月

仰比狗公屌

一到夜晚 又到自虐時間

星6 無野做

睇波

同蒲公英?

唔睇

合久必分

好撚頹 之後直接del左tg contact

掛住嘅係有人關懷有人依賴嘅感覺
任何人天生都係1個人 分手後只不過做返之前嘅自己
本來無一物 何處惹塵埃
道理我明

但我真係好掛住被你錫被你關心 好warm好幸福 令我好安心 成日出汗嘅手心 大過我手掌好多嘅手 身上洗衣粉味 拮到我塊面好痕嘅鬚根 手多多摸我塊面 被你咬 明明唔食得太辣 次次都被我昆到嘅你
成日眼定定望實我 又對住我傻笑
甩鞋帶呢啲鎖碎嘢打算自己搞掂時 你都會阻止我唔比我搞掂 係要搶住幫我整好
以前我唔想被你養到變港女 我而家好想繼續被你嗲被你痴我身

叫春叫不盡 春風草又生

我放工啦～～～

唔想追post

三千回來了

我返黎但係已經冇人

諗太多傷心又傷心，收手啦施主

睇緊波啦

好頹啊

見到佢joined telegram

我都有tg

唔睇啦，好累
我過去一個月應該只訓左100個鐘左右

仲唔夠？

上面有，自己搵返

聽日先！我就瞓教

又喊乜撚

其實你係米等放榜

你估下

如果係就嘔好再喊 出面大把女女比你識

30日100個鐘你自己除開睇睇

咁多人？

寧願訓都唔想個人靜落黎
不過訓幾耐睡眠質素都係差

搵下目標 唔好借d意唔比心機考dse

根本就訓唔著
Depression

好心痛啊

有都要專心

我會，希望真係有個真心嘅女仔出現

學校有幾多女一早就知架啦
唔係學校識流動性重大
倒不如你將呢件往事成為中學唯一珍藏既回憶算

你先中五 出現左都未必識珍惜
利申 中五出現左一個好愛我嘅人 冇珍惜

想攬你

出面都有識下人嘅我都

我對個個都好珍惜
所以到最後好傷

點解失戀會訓唔到咁on9
之前我又係咁 每隔1-2個鐘就醒一醒

加一，覺得人生仲冇曬意義，好想死咗去算

有d嘔心

那年中五同佢一齊 一齊補習一齊奮鬥dse
到今年都係要散

我唔會再遇到一個好似佢咁愛我嘅人 永遠都唔會

你都係中學？

會覺得以後就算自己做到啲咩 有咩成就都好
無左佢同我分享呢一切其實無意思

遲早都散 散得清脆未算慘

會有下一個嘅～
你唔準上返去

上上落落上上落落

接受左分左手未？

係 今年佢上yr4了。。
一齊時間唔可以話多 但一定唔少
旅行都去咗6-7次

接受左

雖然咁講好似好衰
有一次我睇fb 見到ex嘅近照
覺得佢醜樣左 幻想破滅
突然之間覺得現任好靚仔

邊個係現任

（佢）卻要忠變奸 斗膽一腳踏兩船

蒲公英

啱呀！之前一有咩好消息或者壞消息第一時間即刻話佢聽 雖然佢唔係第一時間話我聽...

我次次都係比人hurt嗰個
未玩夠就呃我話想一生一世

豆腐又做乜

你宜家幾大

係啦

之前分咗手冇耐嘅時候都係咁
發生咗一啲事好想話比佢聽
一拎起電話就發覺 已經唔關佢事

我最深刻係初戀
嗰陣中二乜都唔使愁真係好開心

點解你哋唔信我

時辰到要上下山

蒲公英早兩日先叫完春

可能嗰陣仲唔成熟好任性
對佢嘅不滿冇包容 亦都冇好好珍惜佢嘅好

屌你落山啦

屎屎好古惑

唔好咁啦 乖 跟姐姐落山

佢叫ex 又唔係叫我

嗰種習慣同感覺，唉，好難一下子話冇就冇。

好快到你㗎啦

我嗰陣初戀都係唔成熟

好啦

過多幾日就一年 過埋應該又會落少少山

但三千同過期一齊唔見咗

係 好慘。。。
嗰陣時我係事無大小都會話比佢聽
小到食米線叫咩餸我都會同佢講
嗰陣突然之間好似冇人同我分享一切
好sad

應你老味, 係落依家落!

究竟係邊個

一話你唔見咗就即刻見到你

有異性

梳 冇掛住 得唔到嘅先會掛住

好攰又訓唔到

唔好阻住人!

交換左tg咪深潛

每到食飯好順手拎起電話想同佢講 先發現 我已經唔洗亦得冇得同佢講年食飯 失落感又浮出

講呢d 你知我係你架

係個山停低左

聽下歌

祝佢地幸福快樂

我

不了, 我太多女女了

會聽到喊

我都係，好少好少野都會打比佢話佢聽，而家就算有朋友可以分享都唔及佢嗰種感覺

屌, 踢撚返你落去

但你分咗幾耐呀？

一齊咗4年幾近5年 你估下

聽TL 會笑

a0咪a0囉 我個fd 2x都係a0
但冇聽過佢叫春

你都讀u喇係咪

3年

俾人叫去聽歌 結果係自己喊到七彩

公公屌人好惡

好彩分手

係山底有無得食牛X鍋?

咁仲唔快D播TL

BB出現啦

不嬲惡架啦

unfol咗佢ig好耐 但頭先sd咗相比佢

我呢啲垃圾無謂累人

我都好多fd A0
生活咪又係咁過 過得好過我添

其實我走左好耐 依加自己一個係房到諗住佢

有, X灣有, 有CAFE DE CORAL 添

岩岩間餐廳好好食 下次再去

諗下我仲好啦, 諗佢老味咩

我好想去搵佢。。。

好難食, 不了

可能從來都冇會開心過曾經擁有

人地想唔想你搵架?

但係我下次唔想再去觀塘囉

山底BBQ

乜你有份去咩

我唔知。。。 我知佢呢次心好硬。。

咁你仲唔死落去?

我都寧願從來無 好過而家困住左

咁去近D
食好野係要遠D架嘛
食飽飽行海濱公園唔正咩頭先

你地BBQ住先 後join

咁佢唔想見你, 你CHUR 佢搵佢仲反感啦

但係俾我揀多一次 我寧願痛多一次 我都會選擇同佢一齊

yes 瘋狂聽緊富士山下 啲歌詞

正 但係好熱

我好想同佢親口講聲對唔住

你果個值啊嘛

唔正囉, 咁熱直接去時鐘啦, 仲海濱公園

要擁有必先懂得失去怎接受

咁你食屎啦!

咁下次唔行啦
BB話事

屌 我正人君子 撚似你
日日都諗住扑野

SEND MESSAGE 就夠, 要睇佢就會睇

我果個都係話 想自己靜下 要自己空間 想做自己要做既野

扑咩野, 繁殖咋

都過去了 姐姐拉你出嚟 唔好再留喺回憶度

已俾人blocked

我哋好純 唔做呢啲

屌

急唔來 要繁幾時都繁得 最緊要我條女想唔想

咁就算數啦, 唔煩佢可能仲有用過對唔住

沖涼未 等埋你先訓

成個腦都係扑扑扑

屌, 快D落山啦

我好想去佢樓下等佢 想見多佢一次。。。

依家去

我無喎

仆街 明明已經有另一個鐘意嘅人
但有時候 諗起個ex都仲係會有d掛住佢
想關心佢

好 等你

其實完全唔搵佢 可能佢仲會諗點解唔搵我
但你一煩親佢就 拜拜

佢肯定覺得煩到仆街, 咩後果你都知道啦

我話公公 冇jer都掛住扑

又有三千

西痕 搵人同佢交配下

生活點點滴滴不知不覺已經充滿住佢 而家行街見到化妝品，衫嗰啲都會諗起佢。之前成日買新野，為佢打扮，但而家再搵唔到買野打扮既目的。 因為除左佢之外，諗唔到邊個值得我為佢打扮

屌 係要講到咁白

越煩住佢佢就越反感
到時更加咩都怪晒你

有感情點都會有D感覺掛

過期係男人黎架

唔白你咪ON99 過去, 比佢更加討厭

公公女人嚟架

我不嬲男人當女咁玩

雌雄同體

加一 係街到聽歌都會，習慣咗係街到默默流淚，已經進化到可以唔理其他人既目光。

我今日就係喺尖沙咀聽住忘川聽到喊

我明 我日日翻工一上巴士就喊到落車為止

我寧願A0都唔好經歷情傷

好耐

走返出嚟啦

你肯定依家果個係鐘意？定好感？

同ex散左 1年半 unfollow 左佢ig 呢一刻突然好想去睇下佢個ig 但一諗到會睇到佢同佢現任d合照 我知道我睇完後一定會sad

佢一定會睇，係睇覆唔覆

分手咁耐冇行街咁耐 出街為咗醫肚同番工

用frd既電話send

我用公司枱頭打都無人聽

我嗰陣分咗手 購物慾直線下降到零
好似你咁講以前買新野靚野 為左打扮比佢睇
分咗手之後就冇再買過 都冇再打扮過 頹到乜咁

唔好咁肉酸啦 你句對唔住無人想聽

我是垃圾

屌, 突然浦頭

不, 因為我仲垃圾

一定未去到愛

係鐘意嘅 我願意為佢做好多
但每個人可能心入面都會為某個人位下一片位置掛
但我唔想原諒我個ex 對住佢我仲未放得開

做咩事？點解我唔明

因為有我

我諗我都會係咁

有另一位CHING 叫三千XX

咁依家呢個相對你ex仲有一段好大距離

好lonely jj

屌, 我係到都LONELY, 食屎啦

你地成日無視我

我就比人無視啫, 邊有人無視你

我諗有啲人會都唔會忘記到佢哋嘅最愛
無論如何仍然係佔一席位
唔可以話佢只係好感/鍾意
受完重傷 好難再咁愛一個人

有你才lonely

有啊，成日off topic

冇我

呢個真

以前嘛, 以前你夠係一條精蟲啦

我想做淫蟲

我好掛住佢 好想同佢一齊用埋呢兩張機票

你有資格咩

我都係 完全冇曬心機打扮，衫求其係衣櫃拎件就算 但琴日見到佢，佢比之前靚仔咗，又gel頭又換咗袋，衫又襯過黎，但之前一齊既時候明明就勁hea 琴日佢仲叫我唔好拖佢，廢時忍人誤會同埋街啲女仔就唔會汲佢

冇
好想有個女仔接住我啊

醒下啦, 佢唔想呀

咁我係咪要退左佢。。

即係有女就OK 啦, 咁掛咩住個EX

垃圾同垃圾好夾，大家一樣，融為一體

但就係冇女先掛

唔退擺係到做乜

你有絲打了

頭先同個frd講又諗起一齊嗰陣

*佢

唔知有無得改名 送俾人

咁快D去搵食

有得改名既咩? 真係唔知

冇乜邊個啱心水

完全放得低前一個先好同下一個一齊，唔係只會傷得仲勁
利申 過來人

我就係唔知 張票5月買 10月飛

人揀你你揀人啫, 人地都未必睇你上眼

退啦!

比錢 但好似改都唔可以大改
全改的話就等於買多張機票

都係好似

過期唔會無視公公架喎，戴返副黑超先

所以我收皮喇

你同ex分咗手幾耐呀？

我仲諗緊 有得改名就送俾人 無就我都唔知點 張機票係買左我生日個陣去 我好想好想同佢一齊去

佢有絲打啦 HURT 親

有得改名？

為拍而拍, 係唔啱, 正正經經搵返個SP啦

送乜鬼.
退左佢啦, 請返餐關心你既人食飯仲好

你都係絲打?但你分咗幾耐呀？

巴 兩日

屌 以前好鐘意同佢去觀塘海濱公園

你好Sweet，我ex絕對會斤斤計較，特別係錢方面 但點解散既？你地一齊咗幾耐呀？

基本上就唔得 除非你搵到個差唔多（差1-2個字母）名 同埋一定要同姓

所以退咗佢仲好

44個月

PASSPORT NUMBER 都有得改咩

張票有埋佢英文名 姐係都無機會有人一樣名咁濟

爆post沒
公公開post沒
我要搶1001

我想等真係放低臭雞，唔再諗起佢之後
認認真真搵個女仔或者追個女仔

有排喎

今晚我竟然無喊 但今日晏就係office到爆喊到傻

咁咪幾好, 唔好為搵而搵, 害左人

推快D

剩係用名訂姐嘛

唔會
我對感情從來都好認真
加上放唔低臭雞嘅話會對下個女友唔公平
唔想自私

不過係邊訂 有啲講到明冇得退 要睇清楚

我通常喊完會好攰會想瞓教

你叫下春

我兩日都係咁 日日鬧鐘未響就醒

有女叫咩春
不了

香港航空

係架咩? 真心唔知, 平時訂都要NO. 既

無仔喎

我之前晚晚3，4點醒瞓唔返
過多幾日就冇事架喇

我講我

轉做同屋企人去啦 帶下老豆老母去玩

我唔想再翻咁長工時 唔想再忽略身邊嘅人

你無仔呀

自由行兩老唔中意

有得退就退啦 唔好諗咁多

我就係拍拖嗰陣忽略晒身邊嘅人
好彩學校班兄弟一直聽我廢噏陪住我
今日去尖沙咀諗返起啲回憶冇晒心情
之後啊媽問我有冇事 嗰刻真係好想攬住啊媽大喊

會唔會我地有機會擦身而過 我都係尖沙咀翻工

eason首一個旅人 聽下

太輕快 聽唔落

我今日去左美麗華嗰邊

竟然 最多連出生

我近佐敦多啲

又有曱甴

個d都要，真心唔知

買左藥未 咪介紹左

有緣無份 巴打未瞓咩

訓唔著 請左兩日假

要仔做乜

趁呢兩日好好放空下

你gay架嘛

我每次放假就係搵佢 依加我都唔知放黎做乜

你就gay

都無出街

瞓教 上嚟叫春
我叫完舒服好多

你又知

我好攰 我無力 我唔想再搵個個重新開始

睇得出

咁頹有咩搞

毒

早抖啦

諗下佢對你幾差

yes

我都就快瞓

我都有錯

無野做 打機打左成日

下次唔好再犯
人始終係要move on的
你諗下 就算復合都會有條刺

刺會慢慢走 我都無介意過佢嘅過去

就算你一齊返你諗下之前分過手
都會日日唔開心喇

我唔會

人總需要勇敢生存
我還是重新許願～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

有乜game玩呀

做乜呀又

醒下喇 快啲閂手機去瞓

唱埋班新人聽

芒亨 無玩一排屎忽痕玩返

早撚啲瞓啦夜長夢多啊

我都有買到 一齊玩啦

做乜

要1001

add我

難聽

又私chat

吃糞

你同屎屎

你加我tg先啦，會自爆

又話del左tg

蒲公英發咩神經

5g

我打字都懶，點私chat

錄音

刪咁d app先咪有

把聲難聽

垃圾電話

Tg id?

扮

999999

屌，唔想晒錢買電話

3310

屌 月入30000扮乜鳩。。

diuneilomei 應該係

無呀 我都想
出來頭兩年做廢工

你兩個唔好私chat 快D俾我1001左先

上樓沒

唔會啦

屋企有呀 邊有咁叻

狗icon

父幹

真

乖 自己一個靜靜地抖下先

同你推爆埋佢先訓

10000000000000000000001

屎屎

1001

我搶

自拍來

唔食屋企有西用咩

鬥快

好過冇得食

有西屌咪得

想食都無得食先慘

公公ready開新post？

最後10個

997

999

新POST